聽日星期一啦 又係晴空萬里返工好日子

仆你個街係要星期六日先落咁勁